山齊士或留「廠」一年 將自由身去車仔

今季，阿仙奴的表現讓人失望，他們又一次無緣主流冠軍。更讓兵工廠備受打擊的是，他們的大腿山齊士始終不肯同球會簽訂續約合約。山齊士的未來究竟在何方？來看英媒的最新報導。

山齊士和阿仙奴的合約到明年夏天到期，《鏡報》透露，山齊士將不會在今夏離開阿仙奴，他準備再留阿仙奴一年。不過，這並不意味著他會和兵工廠簽訂續約合約，這位智利球星的打算是，若今夏阿仙奴能在轉會市場上有大手筆投入，證明球隊有爭奪冠軍的雄心，那麼他就願意繼續續約留隊。但若兵工廠做不到這點，那他就不會續約，然後在阿仙奴耗光剩下的一年合約，再以自由身加盟車路士。

《鏡報》報導稱，阿仙奴已經為山齊士提供了一份週薪高達25萬英鎊的續約合約，但這位智利大腿卻並不急著簽約，他簽字的另一個重要條件就是，兵工廠必須在轉會市場上買入實力球員，讓球隊能夠競爭各項冠軍。今季，山齊士堪稱阿仙奴陣中的唯一「亮點」，智利大腿始終鬥志昂揚，兵工廠「不思進取」的狀態讓他非常不滿，這也使得他不得不重新評估自己的未來。

目前，有意得到山齊士的球隊非常多、車路士、祖雲達斯、曼聯、巴黎聖日耳門，甚至中超球隊，都有意網羅這位阿仙奴大腿。但山齊士此前明確表示，他想要繼續留在倫敦，為一支能一直贏波的球隊效力。外界普遍認為，山齊士中意的下家是車路士。如果阿仙奴在今夏繼續不捨得砸錢加強實力，那麼山齊士便可能耗到合約結束免費投車路士，阿仙奴恐將淪落至「人財兩空」的境地。

出年都30碎

去曼聯啦，我地出夠30萬人工

阿仙奴反骨11人

雲佩斯 法比 山齊士 蘇金寶.......

nasri a.cole

song
多哥佬

30歲仲洗撚要你咩，夏天遞紙走啦仆街。

想自由身走賺簽字費

希古恩，美斯，c朗

沙皮狗
夏狗
山狗

幾時到one plus

冇GK

都算有情有義嫁啦

離開阿仙奴的下場

N_ben

屌定25先

反骨陣容勁D定險簽陣容勁D？

來我轟 幫手賣波衫 31歲即賣

險簽啦

堅定流呀 踢阿都會有25萬週薪

逐個計都多過阿咁多年攞既盃

簽撚左 阿仙奴就仆街
雲爺爺原則係成隊薪金都差唔多 大家公平
依家既阿記成隊薪金係全英超頭3
之後個個25週薪